{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502595",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "한미르"
    },
    "text": "韓食-韓定食は11:30から21:00まで営業しており、月曜日は休業日である。 この韓定食専門店は150席と部屋8室を保有しており、大規模な客を迎えることができる。 メニューとしてはガンギエイサムハプ、ユッケ、生テナガダコ、アワビの煮付けなどの南道式韓定食が用意されている。 食堂の外部はきれいな姿を見せ、内部も高級感があり、きれいに飾られている。 特に、広い窓から見える儒達山の下の風景は食べ物の味をさらに生かして魅力的だ。 また、庭園とテラスを備えた野外空間もあり、野外が好きな人には特に人気がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "韓食-韓定食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "韓食-韓定食は11時30分から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "韓食-韓定食はどの曜日に休業していますか？",
            "answer": "韓食-韓定食は月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店の座席数は何席ですか？",
            "answer": "韓定食専門店は150席を保有しています。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店には部屋もありますか？",
            "answer": "はい、韓定食専門店には8室の部屋もあります。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "韓定食専門店のメニューにはガンギエイサムハプ、ユッケ、生テナガダコ、アワビの煮付けなどの南道式韓定食があります。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店の外観はどのような感じですか？",
            "answer": "韓定食専門店の外観はきれいな姿を見せており、高級感があります。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店の内部はどのように装飾されていますか？",
            "answer": "韓定食専門店の内部はきれいに飾られており、高級感があります。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店から見える風景はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "韓定食専門店からは儒達山の下の風景が広がり、食べ物の味をさらに引き立てます。"
        },
        {
            "question": "韓定食専門店には庭園やテラスなどの野外空間もありますか？",
            "answer": "はい、韓定食専門店には庭園とテラスを備えた野外空間もあります。"
        },
        {
            "question": "野外が好きな人には韓定食専門店が特に人気ですか？",
            "answer": "はい、野外が好きな人には韓定食専門店が特に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 391
    }
}